有啲共產主義者話呢個世界冇實行個真正嘅共產主義

咁同國術佬話你未遇到真正嘅高手有咩分別?